6933 新娛科控股 破頂討論

IPO $1.63
上市個期比其他股吸引晒
少人留意
有無可能升1倍

補返D資料

集團為一家位於中國的綜合遊戲發行商及開發商，專注於在中國市場發行手機遊戲。

全年業績:
集團的收益由2017財政年度的人民幣107.3百萬元增加至2018財政年度的人民幣151.2百萬元，且2019財政年度進一步增加至人民幣187.7百萬元，複合年增長率為32.3%。集團於2017財政年度、2018財政年度及2019財政年度的溢利分別為人民幣31.5百萬元、人民幣39.4百萬元及人民幣50.5百萬元，複合年增長率為26.6%。

愈少人有 升得愈快

2.35

3蚊GOGOGO

1.7成本 $2個幾走剩幾手

而家都係2個幾渣啵

破

1.9入左，坐左陣艇，三蚊夠了

賺得一萬 無早放賺多一萬

J左

堅定持有

應該盤前有人㩒錯掣

上呀

向3蚊進發

勁後悔左開市無入到

已沽剩1/3倉

咁撚勁

開心

另外有隻2606
中線持有都係一個好選擇
贈比有緣人

巴打睇幾多

物管入面最廢係佢

而家係 將來唔係

減倉時有緣你就會係到見到

睇圖都知最廢係佢

又破頂6933

而家入點睇?

x2

現價風險始終高左
要自己識睇位執生
再上自己都只係會繼續食糊
唔會加

又破頂 差DD 3蚊

我睇一倍

上市價1倍?

以佢係當炒板塊同乾水咁睇
上市價一倍應該無問題

都差唔多到

好吸引吓

明天入番小小

呢隻盤數好鬼

最廢係彩生活

佢入面講隻game無cm
我又搵到wor
都dl到落嚟

短炒何必太認真
盤數如果有問題應該無咁易過到上市個關掛

注意風險
始終短時間上左差唔多1倍

聽日好大機會滅世棍 開市好走

今日都已經清到得返最初既1/5倉位

炒得多大概估到
你睇得多就會sense到

3蚊樓上啦

我食晒糊啦
唔貪太多了

個棍係向上果隻？